90s 掟鏢吹水谷 TG

歡迎大家入黎9吹下

想掟鏢又未玩過嘅
岩岩開始玩嘅
想操鏢嘅
都冇任歡迎
就算你想普普通通識下朋友吹下水扮下工都可以
快啲入去啦！！！！

宜家仲有無得入?